La methode main comporte les 2 test de chiffrement.
Décommenter le premier bloc et commenter le deuxieme bloc  de code pour tester le chiffrement cesar 
 Faite l'inverse pour le chiffrement vigenere
 
 
